# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-03-23 12:10+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps/authenz/adapter.py:31
msgid "Username can not be used. Please use other username."
msgstr "用户名无法被使用，请尝试注册其它用户名。"

#: apps/authenz/adapter.py:40
msgid "This username is already taken. Please choose another."
msgstr "用户名已经被其他人注册，请尝试注册其它用户名"

#: apps/forums/templates/forums/base_forum.html:5
#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:133
msgid "Forums"
msgstr "论坛"

#: apps/forums/templates/forums/base_forum.html:15
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#: apps/forums/templates/forums/base_forum.html:16
msgid "Go back to competition"
msgstr "返回竞赛主页"

#: apps/forums/templates/forums/base_forum.html:18
msgid "Back to thread list"
msgstr "返回话题列表"

#: apps/forums/templates/forums/base_forum.html:22
msgid "Start a new topic"
msgstr "创建新话题"

#: apps/forums/templates/forums/base_forum.html:24
#: apps/forums/templates/forums/base_forum.html:38
msgid "Post in this thread"
msgstr "在列表中展示话题"

#: apps/forums/templates/forums/post_form.html:13
#: apps/teams/templates/teams/edit.html:62
#: apps/teams/templates/teams/request.html:65
#: apps/web/templates/web/competitions/_submit_results_page.html:58
#: apps/web/templates/web/competitions/_submit_results_page.html:65
#: apps/web/templates/web/competitions/edit.html:289
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: apps/forums/templates/forums/thread_detail.html:10
msgid "Posted by:"
msgstr "分类依据:"

#: apps/forums/templates/forums/thread_list.html:11 apps/web/models.py:572
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: apps/forums/templates/forums/thread_list.html:14
msgid "Started by"
msgstr "创建者："

#: apps/forums/templates/forums/thread_list.html:17
msgid "Date created"
msgstr "创建的时间"

#: apps/forums/templates/forums/thread_list.html:20
msgid "Latest post"
msgstr "最后提交"

#: apps/forums/templates/forums/thread_list.html:23
msgid "Posts"
msgstr "提交"

#: apps/forums/templates/forums/thread_list.html:40
msgid "No topics started yet,"
msgstr "目前还没有讨论的话题，"

#: apps/forums/templates/forums/thread_list.html:40
msgid "start one now"
msgstr "现在创建一个新的话题吧！"

#: apps/queues/templates/queues/delete.html:3
#: apps/queues/templates/queues/delete.html:4
msgid "Queue delete"
msgstr "删除工作队列"

#: apps/queues/templates/queues/delete.html:11
msgid "Are you sure you want to delete this queue?"
msgstr "你确定要删除这个工作队列吗？"

#: apps/queues/templates/queues/form.html:3
#: apps/queues/templates/queues/form.html:4
msgid "Queue form"
msgstr "工作队列表单"

#: apps/queues/templates/queues/list.html:3
#: apps/queues/templates/queues/list.html:4
msgid "Queues list"
msgstr "工作队列表"

#: apps/queues/templates/queues/list.html:8
msgid "Read more about Worker Queues here."
msgstr "点击这里了解更多相关工作队列的内容"

#: apps/queues/templates/queues/list.html:11
msgid "Add Queue"
msgstr "增加工作队列"

#: apps/queues/templates/queues/list.html:17 apps/web/models.py:787
#: apps/web/templates/web/my/datasets.html:39
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: apps/queues/templates/queues/list.html:18
#, fuzzy
msgid "Broker URL"
msgstr "Broker URL"

#: apps/queues/templates/queues/list.html:19
msgid "Is public?"
msgstr "是否公开?"

#: apps/queues/templates/queues/list.html:20
#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:109
#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:141
#: apps/web/templates/web/my/datasets.html:43
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: apps/queues/templates/queues/list.html:30
#: apps/teams/templates/teams/tiles/team_details.html:44
#: apps/web/templates/web/competitions/competition_summary.html:33
#: apps/web/templates/web/competitions/summary.html:31
#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:29
#: apps/web/templates/web/my/_competition_tile.html:45
#: apps/web/templates/web/my/_managed.html:31
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: apps/queues/templates/queues/list.html:31
#: apps/teams/templates/teams/tiles/team_details.html:41
#: apps/web/templates/web/competitions/competition_summary.html:32
#: apps/web/templates/web/competitions/dumps.html:20
#: apps/web/templates/web/competitions/dumps.html:43
#: apps/web/templates/web/competitions/summary.html:30
#: apps/web/templates/web/my/_competition_tile.html:43
#: apps/web/templates/web/my/datasets.html:56
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: apps/queues/templates/queues/list.html:37
msgid "No queues created, yet!"
msgstr "还没有创建队列！"

#: apps/teams/templates/teams/edit.html:31
#: apps/teams/templates/teams/request.html:30
#: apps/web/templates/web/my/settings.html:19
msgid "There were errors processing the form, please try reloading the page!"
msgstr "处理表单时发生错误，请尝试重载页面！"

#: apps/teams/templates/teams/edit.html:37
#: apps/teams/templates/teams/request.html:36
#: apps/web/templates/web/my/settings.html:25
msgid "Saved successfully!"
msgstr "保存成功！"

#: apps/teams/templates/teams/edit.html:48
#: apps/teams/templates/teams/request.html:47
#, fuzzy
msgid "Team Information"
msgstr "信息概述"

#: apps/teams/templates/teams/request.html:23
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:16
#: apps/web/templates/web/competitions/dumps.html:6
#: apps/web/templates/web/competitions/edit.html:18
#: apps/web/templates/web/competitions/public_submissions.html:21
#: apps/web/templates/web/competitions/submission_metadata.html:17
#: apps/web/templates/web/my/detailed_results.html:8
#: apps/web/templates/web/my/participants.html:16
#: apps/web/templates/web/my/submissions.html:18
msgid "Go Back to Competition Homepage"
msgstr "返回竞赛主页"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:29
msgid ""
"You are not in any team for this competition. You can create a new team or "
"request enrollment to an existing team"
msgstr "你不在竞赛的任何一个团队中。你可以自己创建一个新的团队或者向一个已经存在的团队发出登记请求"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:34
#, fuzzy
msgid "Create new Team"
msgstr "创建新的团队"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:40
msgid "Waiting for organizers approval"
msgstr "等待组织者的批准"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:47
msgid "Invitations from other teams"
msgstr "来自其他团队的邀请"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:56
msgid "Invitation rejected"
msgstr "拒绝的邀请"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:58
msgid "Invitation approved"
msgstr "接受的邀请"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:60
msgid "Invitation pending"
msgstr "处理中的邀请"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:62
msgid "Invitation canceled"
msgstr "取消的邀请"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:64
#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:192
#: apps/teams/templates/teams/tiles/pending_teams.html:21
#, fuzzy
msgid "Unknown Status"
msgstr "状态"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:71
#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:87
#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:199
#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:215
#: apps/teams/templates/teams/tiles/pending_teams.html:28
#: apps/teams/templates/teams/tiles/pending_teams.html:44
#: apps/web/templates/emails/notifications/participation_accepted.html:11
#: apps/web/templates/emails/notifications/participation_revoked.html:11
#: apps/web/templates/web/my/participants.html:59
#: apps/web/templates/web/my/participants.html:132
#: apps/web/templates/web/my/participants.html:148
msgid "Reason:"
msgstr "原因是："

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:78
#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:206
#: apps/teams/templates/teams/tiles/pending_teams.html:35
#: apps/web/templates/web/my/participants.html:50
#: apps/web/templates/web/my/participants.html:139
msgid "Status:"
msgstr "状态"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:80
#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:208
#: apps/teams/templates/teams/tiles/pending_teams.html:37
#: apps/web/templates/web/my/participants.html:52
#: apps/web/templates/web/my/participants.html:141
msgid "Approve"
msgstr "通过"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:81
#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:122
#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:209
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:106
#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:138
#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:138
msgid "Team"
msgstr "团队"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:107
#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:139
#, fuzzy
msgid "Message"
msgstr "消息内容："

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:108
#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:140
#: apps/web/templates/web/competitions/public_submissions_phase.html:16
#: apps/web/templates/web/competitions/submission_metadata.html:34
#: apps/web/templates/web/my/_submission_results.html:8
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:121
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:132
msgid "Requests to other teams"
msgstr "给其他团队的请求"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:153
#: apps/web/templates/web/my/datasets_delete.html:34
#: apps/web/templates/web/my/submission_delete.html:15
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:175
msgid "Requests from users"
msgstr "来自用户的请求"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:184
msgid "Request rejected"
msgstr "拒绝的请求"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:186
#, fuzzy
msgid "Request approved"
msgstr "接受的请求"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:188
#, fuzzy
msgid "Request pending"
msgstr "未处理的请求"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:190
msgid "Request canceled"
msgstr "取消的请求"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:230
#, fuzzy
msgid "Members"
msgstr "团队成员"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:233
#, fuzzy
msgid "There are no members."
msgstr "当前没有成员。"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:268
#: apps/teams/templates/teams/tiles/teams_table.html:33
#: apps/web/templates/web/my/participants.html:94
#: apps/web/templates/web/my/participants.html:182
msgid "Revoke"
msgstr "撤回"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:269
#: apps/teams/templates/teams/tiles/teams_table.html:34
#: apps/web/templates/web/my/participants.html:95
#: apps/web/templates/web/my/participants.html:183
msgid "Reinstate"
msgstr "恢复"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:272
msgid "owner"
msgstr "拥有者"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:289
#: apps/web/templates/web/competitions/submission_metadata.html:27
#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:36
#: apps/web/templates/web/my/_competition_tile.html:49
#: apps/web/templates/web/my/_managed.html:35
#: apps/web/templates/web/my/submissions.html:7
#: apps/web/templates/web/my/submissions.html:8
#: apps/web/templates/web/my/submissions.html:69
msgid "Submissions"
msgstr "提交"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:295
#: apps/web/templates/web/competitions/_results_page.html:44
#: apps/web/templates/web/competitions/public_submissions_phase.html:14
msgid "User"
msgstr "用户名"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:296
#: apps/web/templates/web/competitions/_submit_results_page.html:97
msgid "Submission date"
msgstr "提交日期"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:297
#: apps/web/templates/web/competitions/_submit_results_page.html:98
#: apps/web/templates/web/competitions/dumps.html:17
#: apps/web/templates/web/competitions/submission_metadata.html:39
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: apps/teams/templates/teams/team_info.html:304
#: apps/web/templates/web/competitions/_results_page.html:79
#: apps/web/templates/web/competitions/_submit_results_page.html:105
msgid "No data available in table"
msgstr "表中没有可用的数据"

#: apps/teams/templates/teams/tiles/pending_teams.html:13
msgid "Team pending approval"
msgstr "团队等待批准"

#: apps/teams/templates/teams/tiles/pending_teams.html:15
#, fuzzy
msgid "Team approved"
msgstr "接受的团队"

#: apps/teams/templates/teams/tiles/pending_teams.html:17
#, fuzzy
msgid "Team denied"
msgstr "拒绝的团队"

#: apps/teams/templates/teams/tiles/pending_teams.html:19
#, fuzzy
msgid "Team deleted"
msgstr "删除团队"

#: apps/teams/templates/teams/tiles/pending_teams.html:38
#: apps/web/templates/web/my/participants.html:53
#: apps/web/templates/web/my/participants.html:142
msgid "Deny"
msgstr "拒绝"

#: apps/teams/templates/teams/tiles/team_details.html:26
#, fuzzy
msgid "Created by"
msgstr "创建"

#: apps/teams/templates/teams/tiles/team_details.html:31
#, fuzzy
msgid "member"
msgstr "成员"

#: apps/teams/templates/teams/tiles/team_details.html:49
msgid "Request enrolment"
msgstr "报名请求"

#: apps/web/models.py:226
msgid "don't change this unless you have a reason to, default/empty is fine"
msgstr "如果没有理由请不要轻易变动此设置！"

#: apps/web/models.py:231
msgid "Logo"
msgstr "Logo"

#: apps/web/models.py:233
msgid "Registration Required"
msgstr "要求选手必须注册比赛方可参加"

#: apps/web/models.py:234
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: apps/web/models.py:235
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#: apps/web/models.py:241
msgid "Publicly Available"
msgstr "编辑完成后即发布比赛"

#: apps/web/models.py:256
msgid "Allow sharing of public submissions"
msgstr "允许分享公开的提交"

#: apps/web/models.py:259
msgid "Enable Competition level teams"
msgstr "允许团队之间竞争"

#: apps/web/models.py:260
msgid "Organizers need to approve the new teams"
msgstr "组队要征得组织者批准"

#: apps/web/models.py:570
msgid "Page Container"
msgstr "页面内容"

#: apps/web/models.py:574
msgid "Visible"
msgstr "可见性"

#: apps/web/models.py:576
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: apps/web/models.py:786
msgid "Number"
msgstr "阶段编号"

#: apps/web/models.py:789
msgid "Maximum Submissions for per User"
msgstr "本竞赛每位选手允许提交的总次数"

#: apps/web/models.py:790
msgid "Max Submissions for per User per day"
msgstr "本竞赛每天允许的最大提交数"

#: apps/web/models.py:792 apps/web/models.py:805
msgid "Scoring Program"
msgstr "评分器"

#: apps/web/models.py:793 apps/web/models.py:804
msgid "Reference Data"
msgstr "参考数据包"

#: apps/web/models.py:794 apps/web/models.py:803
msgid "Input Data"
msgstr "输入数据包"

#: apps/web/models.py:796
msgid "Leaderboard Mode"
msgstr "积分榜选项"

#: apps/web/models.py:797
msgid "If submission beats old score, put submission on leaderboard"
msgstr "如果最新提交的成绩优于先前的提交，直接将提交结果公布在积分榜上"

#: apps/web/models.py:800
msgid "Execution time limit in seconds"
msgstr "程序执行时间的限制（单位秒）"

#: apps/web/static/error/503.html:15 static/error/503.html:15
msgid "The CodaLab site is being upgraded..."
msgstr "网站正在更新维护：）"

#: apps/web/static/error/503.html:16 static/error/503.html:16
msgid ""
"Sorry, the page you are looking for is currently unavailable because the "
"site is undergoing maintenance."
msgstr "抱歉，因为网站正在维护，您要登录的页面暂时无法访问。"

#: apps/web/static/error/503.html:17 static/error/503.html:17
msgid "Please try again later. Thank you."
msgstr "请过段时间再尝试，感谢配合！"

#: apps/web/static/error/50x.html:16 static/error/50x.html:16
msgid "The CodaLab site is currently unavailable."
msgstr "网站正在更新维护"

#: apps/web/static/error/50x.html:17 static/error/50x.html:17
msgid "Sorry, the page you are looking for is currently unavailable."
msgstr "抱歉，因为网站正在维护，您要登录的页面暂时无法访问。"

#: apps/web/static/error/50x.html:18 static/error/50x.html:18
msgid "Please try again later."
msgstr "请过段时间再尝试，感谢配合！"

#: apps/web/templates/base.html:65
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

#: apps/web/templates/base.html:93 apps/web/templates/base.html.py:97
#: apps/web/templates/base.html:105
msgid "My Competitions"
msgstr "我的竞赛"

#: apps/web/templates/base.html:99
msgid "Search Competitions"
msgstr "查询竞赛"

#: apps/web/templates/base.html:109
#: apps/web/templates/web/competitions/edit.html:19
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: apps/web/templates/base.html:118
msgid "Admin Monitoring Links"
msgstr "管理控制链接"

#: apps/web/templates/base.html:120
msgid "Customize Codalab"
msgstr "个性化定制"

#: apps/web/templates/base.html:123
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: apps/web/templates/base.html:125
msgid "Worker Queue Management"
msgstr "后台工作队列管理"

#: apps/web/templates/base.html:127
#: apps/web/templates/account/password_reset_from_key.html:6
#: apps/web/templates/account/password_reset_from_key.html:7
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: apps/web/templates/base.html:129 apps/web/templates/account/logout.html:6
#: apps/web/templates/account/logout.html:7
#: apps/web/templates/account/logout.html:18
msgid "Sign Out"
msgstr "注销登录"

#: apps/web/templates/base.html:134 apps/web/templates/account/signup.html:6
#: apps/web/templates/account/signup.html:7
#: apps/web/templates/account/signup.html:49
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: apps/web/templates/base.html:137 apps/web/templates/account/login.html:7
#: apps/web/templates/account/login.html:8
#: apps/web/templates/account/login.html:65
#: apps/web/templates/account/password_reset_from_key.html:31
#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:194
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: apps/web/templates/base.html:169
msgid "Join us on Github for contact & bug reports"
msgstr "Bug提交或意见反馈"

#: apps/web/templates/base.html:171
msgid "Powered by Codalab"
msgstr "BUAA_NLSDE"

#: apps/web/templates/base.html:173
msgid "About"
msgstr "关于我们"

#: apps/web/templates/base.html:174
msgid "Privacy and Terms"
msgstr "隐私条例"

#: apps/web/templates/account/login.html:24
#, python-format
msgid ""
"Please sign in with one\n"
"                of your existing third party accounts. Or, <a href="
"\"%(signup_url)s\">sign up</a>\n"
"                for a %(site_name)s account and sign in below:\n"
"                "
msgstr ""
"请用一个\n"
"               已存在的三方账号登录，或者 <a href=\"%(signup_url)s\">以下列网"
"站的账号登录</a>\n"
"                 %(site_name)s \n"
"                "

#: apps/web/templates/account/login.html:33
msgid "or"
msgstr "或者"

#: apps/web/templates/account/login.html:49
msgid "Login:"
msgstr "账号："

#: apps/web/templates/account/login.html:50
msgid "Username or e-mail"
msgstr "用户名或者电子邮件地址"

#: apps/web/templates/account/login.html:53
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: apps/web/templates/account/login.html:54
#: apps/web/templates/account/signup.html:33
#: apps/web/templates/account/signup.html:37
msgid "Password"
msgstr "密码："

#: apps/web/templates/account/login.html:59
msgid "Remember Me"
msgstr "记住登录状态"

#: apps/web/templates/account/login.html:68
msgid "Don't have an account? Sign up!"
msgstr "还没有账号吗？请立刻注册吧：）"

#: apps/web/templates/account/login.html:69
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码了吗？"

#: apps/web/templates/account/login.html:70
msgid ""
"<a href=\"\" onclick=\"alert('Please wait 5 minutes and attempt logging in "
"again to resend confirmation email.'); return false;\">Resend confirmation "
"email</a>"
msgstr ""
"<a href=\"\" onclick=\"alert('请等待5分钟，然后再次尝试重新发送确认电子邮"
"件'); return false;\">重新发送确认邮件</a>"

#: apps/web/templates/account/logout.html:11
msgid "Are you sure you want to sign out?"
msgstr "你确定要注销登录吗？"

#: apps/web/templates/account/password_reset.html:10
#: apps/web/templates/account/password_reset.html:11
#: apps/web/templates/account/password_reset_done.html:6
#: apps/web/templates/account/password_reset_done.html:7
msgid "Password Reset"
msgstr "密码重置"

#: apps/web/templates/account/password_reset.html:17
msgid "Note: you are already logged as"
msgstr "注意：你现在使用的账号名是"

#: apps/web/templates/account/password_reset.html:18
msgid ""
"Forgot your password? Enter your e-mail address below, and we'll send you an "
"e-mail allowing you to reset it."
msgstr ""
"如果你忘记密码的话，请在下方填写你的注册邮件，我们将向你发送认证邮件以帮助你"
"找回密码。"

#: apps/web/templates/account/password_reset.html:27
msgid "Reset My Password"
msgstr "密码重置"

#: apps/web/templates/account/password_reset_complete.html:6
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: apps/web/templates/account/password_reset_complete.html:7
msgid "Password reset"
msgstr "密码重置"

#: apps/web/templates/account/password_reset_complete.html:11
#: apps/web/templates/account/password_reset_complete.html:15
msgid "Password reset complete"
msgstr "完成密码重置"

#: apps/web/templates/account/password_reset_complete.html:17
msgid "Your password has been set.  You may go ahead and log in now."
msgstr "您的密码已经被设置，您现在就可以登录了。"

#: apps/web/templates/account/password_reset_complete.html:19
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: apps/web/templates/account/password_reset_done.html:16
msgid ""
"We have sent you an e-mail. Please contact us if you do not receive it "
"within a few minutes."
msgstr ""
"我们已经向您发送了一封邮件，如果在5分钟后仍然没有收到请尝试重新提交申请，或者"
"与我们联系。"

#: apps/web/templates/account/password_reset_from_key.html:12
#, python-format
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.  Please request a <a href=\"%(passwd_reset_url)s\">new password reset</"
"a>."
msgstr ""
"密码重置的链接无效。或许它在您之前已经被使用过了，请在<a href="
"\"%(passwd_reset_url)s\">重新提交密码重置申请"

#: apps/web/templates/account/password_reset_from_key.html:20
msgid "New Password:"
msgstr "新的密码："

#: apps/web/templates/account/password_reset_from_key.html:24
msgid "New Password (again):"
msgstr "确认新的密码："

#: apps/web/templates/account/password_reset_from_key.html:27
msgid "Set new password"
msgstr "设置新的密码"

#: apps/web/templates/account/password_reset_from_key.html:30
msgid "Your password is now changed."
msgstr "密码修改成功"

#: apps/web/templates/account/signup.html:24
msgid "*Username:"
msgstr "*用户名"

#: apps/web/templates/account/signup.html:25
#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:242
#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:266
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: apps/web/templates/account/signup.html:28
msgid "*E-mail:"
msgstr "*电子邮箱"

#: apps/web/templates/account/signup.html:29
msgid "E-mail address"
msgstr "电子邮件地址"

#: apps/web/templates/account/signup.html:32
msgid "*Password:"
msgstr "*密码"

#: apps/web/templates/account/signup.html:36
msgid "*Password (again):"
msgstr "*确认密码"

#: apps/web/templates/account/signup.html:43
msgid ""
"I accept the <a href=\"https://github.com/codalab/codalab-competitions/wiki/"
"Privacy\" target=\"_blank\">terms and conditions</a>"
msgstr ""
"我接受<a href=\"https://github.com/codalab/codalab-competitions/wiki/Privacy"
"\" target=\"_blank\">相关隐私条例"

#: apps/web/templates/emails/base_email.html:64
#, python-format
msgid "Hello %(user.username)s,"
msgstr "你好 %(user.username)s,"

#: apps/web/templates/emails/base_email.html:74
msgid "Thanks,"
msgstr "非常感谢"

#: apps/web/templates/emails/base_email.html:76
msgid "CodaLab Team"
msgstr "北航数据工作站团队"

#: apps/web/templates/emails/base_email.html:80
msgid "Unsubscribe or manage notification settings"
msgstr "不再订阅通知"

#: apps/web/templates/emails/base_email.html:80
msgid "Privacy policy"
msgstr "隐私政策"

#: apps/web/templates/emails/notifications/organizer_participation_accepted.html:6
#, python-format
msgid "The user %(participant.user)s was accepted into your competition:"
msgstr "用户 %(participant.user)s 已经接受您竞赛的邀请"

#: apps/web/templates/emails/notifications/organizer_participation_accepted.html:9
#: apps/web/templates/emails/notifications/organizer_participation_requested.html:8
#: apps/web/templates/emails/notifications/organizer_participation_revoked.html:8
msgid "Manage participants"
msgstr "管理成员"

#: apps/web/templates/emails/notifications/organizer_participation_requested.html:5
#, python-format
msgid "The user %(participant.user)s requested access into your competition:"
msgstr "用户 %(participant.user)s 请求加入您的竞赛"

#: apps/web/templates/emails/notifications/organizer_participation_revoked.html:5
#, python-format
msgid ""
"The user %(participant.user)s was denied permission from your competition:"
msgstr "用户 %(participant.user)s 被您的竞赛拒绝"

#: apps/web/templates/emails/notifications/participation_accepted.html:5
#: apps/web/templates/emails/notifications/participation_revoked.html:5
msgid "This is a message updating your access to the competition:"
msgstr "这是更新您竞赛信息的一条消息："

#: apps/web/templates/emails/notifications/participation_accepted.html:8
msgid "Your status has been accepted!"
msgstr "您的申请已被接受！"

#: apps/web/templates/emails/notifications/participation_organizer_direct_email.html:5
msgid "This is a message from the organizer for the competition:"
msgstr "这是来自竞赛组织者的一条消息："

#: apps/web/templates/emails/notifications/participation_organizer_direct_email.html:12
msgid "Message:"
msgstr "消息内容："

#: apps/web/templates/emails/notifications/participation_requested.html:5
msgid ""
"This is a message confirming you have requested access to the competition:"
msgstr "这是确认您已经申请参加比赛的邮件"

#: apps/web/templates/emails/notifications/participation_requested.html:8
msgid ""
"You will be notified if your participation status is approved or denied."
msgstr "如果竞赛者处理了您的竞赛请求您会得到通知"

#: apps/web/templates/emails/notifications/participation_revoked.html:8
msgid "Your participation privileges have been suspended."
msgstr "你的参与权限已被停止"

#: apps/web/templates/search/search.html:9
msgid "Results"
msgstr "比赛结果"

#: apps/web/templates/search/search.html:15
#, python-format
msgid "No results found for query: %(query)s."
msgstr "没有相关查询结果：%(query)s"

#: apps/web/templates/search/search.html:20
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: apps/web/templates/search/search.html:21
#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:99
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: apps/web/templates/web/admin_monitoring_links.html:5
#: apps/web/templates/web/admin_monitoring_links.html:6
msgid "Services Monitoring links"
msgstr "管理控制链接"

#: apps/web/templates/web/admin_monitoring_links.html:13
msgid "RabbitMQ"
msgstr "RabbitMQ"

#: apps/web/templates/web/admin_monitoring_links.html:15
msgid ""
"This page allows admins to view connections, queued messages, message rates, "
"channels, exchanges, and other administrative features relating to rabbitmq "
"e.g creating users, adding v-hosts, and creating policies."
msgstr ""
"这一页面允许管理者浏览链接状态，管理工作队列，信息传递速率渠道，信息交换，以"
"及其它和rabbitmq相关的管理特征例如创建用户，增加v-hosts，以及创建条例。"

#: apps/web/templates/web/admin_monitoring_links.html:20
msgid "Flower"
msgstr "Flower"

#: apps/web/templates/web/admin_monitoring_links.html:22
msgid ""
"Flower is a powerful web based Celery monitoring tool designed to keep track "
"of our tasks. Admins may view the state of which tasks were run, with what "
"arguments, and many more features. Here you may also view which queues your "
"celery workers are consuming, and the state of any tasks in them. At last, "
"there is also a great monitoring page for viewing the systemic impact of "
"your workers."
msgstr ""
"Flower是一个强大的web监控工具，它被用户记录你的任务流程。 管理员可看到任务运"
"行状态及其它的特征在这里您也可以看到您的工作队列，以及在工作队列中的任务。在"
"最后，Flower也可以监控您的工作队列的系统性影响。"

#: apps/web/templates/web/competition_latest.html:23
#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:60
#: apps/web/templates/web/my/_competition_tile.html:23
msgid "Organized by"
msgstr "竞赛组织者："

#: apps/web/templates/web/competition_latest.html:27
#: apps/web/templates/web/my/_competition_tile.html:29
msgid "participant"
msgstr "位参与者"

#: apps/web/templates/web/competition_latest.html:30
#: apps/web/templates/web/my/_competition_tile.html:32
msgid "USD"
msgstr "奖金"

#: apps/web/templates/web/competition_latest.html:30
#: apps/web/templates/web/my/_competition_tile.html:32
msgid "$"
msgstr "："

#: apps/web/templates/web/competition_latest.html:30
#: apps/web/templates/web/my/_competition_tile.html:32
msgid "reward"
msgstr "元"

#: apps/web/templates/web/index.html:12
msgid "Accelerating reproducible computational research."
msgstr "基于高校群体智能促进数据科学研究发展"

#: apps/web/templates/web/index.html:25
msgid "Popular Competitions"
msgstr "热门比赛"

#: apps/web/templates/web/index.html:27 apps/web/templates/web/index.html:37
#: apps/web/templates/web/competitions/index.html:54
#: apps/web/templates/web/my/index.html:31
msgid "There are no competitions."
msgstr "当前没有比赛。"

#: apps/web/templates/web/index.html:35
msgid "Featured Competitions"
msgstr "精选比赛"

#: apps/web/templates/web/project_version.html:4
msgid "Version"
msgstr "版本号"

#: apps/web/templates/web/user_detail.html:5
#: apps/web/templates/web/user_detail.html:6
#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:7
#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:8
msgid "Competition"
msgstr "我的竞赛"

#: apps/web/templates/web/user_detail.html:13
#, python-format
msgid "Details for %(object)s"
msgstr "查看 %(object)s 细节"

#: apps/web/templates/web/user_detail.html:15
msgid "Details are currently hidden"
msgstr "当前的细节被隐藏"

#: apps/web/templates/web/common/_submission_details_template.html:9
msgid "No description given."
msgstr "没有关于提交的解释。"

#: apps/web/templates/web/common/_submission_details_template.html:11
msgid "save description"
msgstr "保存提交的解释"

#: apps/web/templates/web/common/_submission_details_template.html:12
msgid "update description"
msgstr "更新解释"

#: apps/web/templates/web/common/_submission_details_template.html:26
msgid "Download your submission"
msgstr "下载你的提交"

#: apps/web/templates/web/common/_submission_details_template.html:28
msgid "View standard error log"
msgstr "浏览错误信息"

#: apps/web/templates/web/common/_submission_details_template.html:30
#: apps/web/templates/web/competitions/public_submissions_phase.html:91
msgid "View scoring output log"
msgstr "浏览分数信息"

#: apps/web/templates/web/common/_submission_details_template.html:31
#: apps/web/templates/web/competitions/public_submissions_phase.html:92
msgid "View scoring error log"
msgstr "浏览评分错误信息"

#: apps/web/templates/web/common/_submission_details_template.html:33
#: apps/web/templates/web/competitions/public_submissions_phase.html:87
msgid "View predict output log"
msgstr "浏览预测的输出结果"

#: apps/web/templates/web/common/_submission_details_template.html:34
#: apps/web/templates/web/competitions/public_submissions_phase.html:88
msgid "View predict error log"
msgstr "浏览预测的错误信息"

#: apps/web/templates/web/common/_submission_details_template.html:35
#: apps/web/templates/web/competitions/public_submissions_phase.html:89
msgid "Download evaluation output from prediction step"
msgstr "下载你代码的运行结果"

#: apps/web/templates/web/common/_submission_details_template.html:38
#: apps/web/templates/web/competitions/public_submissions_phase.html:94
msgid "View detailed results"
msgstr "浏览详细结果"

#: apps/web/templates/web/common/_submission_details_template.html:40
#: apps/web/templates/web/competitions/public_submissions_phase.html:96
msgid "Download evaluation output from scoring step"
msgstr "下载你的得分结果"

#: apps/web/templates/web/common/_submission_details_template.html:42
msgid "Download private output from scoring step"
msgstr "从得分阶段下载私人输出结果"

#: apps/web/templates/web/common/_submission_details_template.html:45
msgid "View ingestion output log"
msgstr "浏览摄取程序输出结果"

#: apps/web/templates/web/common/_submission_details_template.html:46
msgid "View ingestion error log"
msgstr "浏览摄取程序的错误信息"

#: apps/web/templates/web/common/_submission_details_template.html:56
msgid "Make your submission public"
msgstr "公开提交结果"

#: apps/web/templates/web/competitions/_get_starting_kit.html:8
#: apps/web/templates/web/competitions/dumps.html:28
#: apps/web/templates/web/my/datasets.html:55
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: apps/web/templates/web/competitions/_get_starting_kit.html:11
msgid "Size (mb)"
msgstr "大小(mb)"

#: apps/web/templates/web/competitions/_get_starting_kit.html:14
msgid "Filetype:"
msgstr "文件类型"

#: apps/web/templates/web/competitions/_get_starting_kit.html:17
#: apps/web/templates/web/competitions/edit.html:148
#: apps/web/templates/web/competitions/public_submissions_phase.html:15
#: apps/web/templates/web/competitions/submission_metadata.html:14
#: apps/web/templates/web/my/submissions.html:15
msgid "Phase"
msgstr "阶段"

#: apps/web/templates/web/competitions/_get_starting_kit.html:60
msgid "No files have been added for this competition yet."
msgstr "这个竞赛还没有添加任何文件"

#: apps/web/templates/web/competitions/_results_page.html:6
msgid "There is a problem with the leaderboard"
msgstr "排行榜出现问题"

#: apps/web/templates/web/competitions/_results_page.html:7
msgid ""
"Are all of the leaderboard column names matched with scores saved in scores."
"txt?"
msgstr "所有排行榜上的列名是否与scores.txt中保存的得分相匹配？"

#: apps/web/templates/web/competitions/_results_page.html:11
msgid ""
"This phase has not started yet. The leaderboard is still hidden to "
"participants but visible to organizers"
msgstr "此阶段还未开始。排行榜仅对组织者可见，对参与者不可见"

#: apps/web/templates/web/competitions/_results_page.html:13
msgid ""
"Competition organizers have chosen to keep the leaderboard private. Please "
"check back later."
msgstr "竞赛组织者选择保持排行榜的私密性，请稍后核对"

#: apps/web/templates/web/competitions/_results_page.html:16
msgid ""
"Competition organizers have chosen to keep the leaderboard private but as an "
"organizer, you can access this page."
msgstr "竞赛组织者选择保持排行榜的私密性，但作为组织者，你可以访问该页面"

#: apps/web/templates/web/competitions/_results_page.html:19
#: apps/web/templates/web/competitions/_submit_results_page.html:17
msgid "Phase description"
msgstr "阶段说明"

#: apps/web/templates/web/competitions/_results_page.html:23
#: apps/web/templates/web/competitions/_submit_results_page.html:21
#: apps/web/templates/web/my/submissions.html:64
msgid "None"
msgstr "无"

#: apps/web/templates/web/competitions/_results_page.html:25
#: apps/web/templates/web/my/submissions.html:66
msgid "Max submissions per day:"
msgstr "每天最大提交数"

#: apps/web/templates/web/competitions/_results_page.html:26
#: apps/web/templates/web/competitions/_submit_results_page.html:25
msgid "Max submissions total: "
msgstr "总计最大提交数"

#: apps/web/templates/web/competitions/_results_page.html:30
#: apps/web/templates/web/my/submissions.html:72
msgid "Download CSV"
msgstr "下载CSV文件"

#: apps/web/templates/web/competitions/_results_page.html:33
msgid "Download all submissions on leaderboard:"
msgstr "下载排行榜上的所有提交"

#: apps/web/templates/web/competitions/_results_page.html:43
#: apps/web/templates/web/competitions/_submit_results_page.html:92
#: apps/web/templates/web/competitions/public_submissions_phase.html:12
msgid "#"
msgstr "#"

#: apps/web/templates/web/competitions/_results_page.html:45
msgid "Entries"
msgstr "登录"

#: apps/web/templates/web/competitions/_results_page.html:46
msgid "Date of Last Entry"
msgstr "上次登录日期"

#: apps/web/templates/web/competitions/_results_page.html:48
msgid "Team Name"
msgstr "团队名称"

#: apps/web/templates/web/competitions/_results_page.html:60
msgid "Detailed Results"
msgstr "详细结果"

#: apps/web/templates/web/competitions/_results_page.html:63
msgid "Image Viewer"
msgstr "图像浏览"

#: apps/web/templates/web/competitions/_results_page.html:94
#: apps/web/templates/web/competitions/_results_page.html:96
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: apps/web/templates/web/competitions/_results_page.html:125
msgid "View"
msgstr "查看"

#: apps/web/templates/web/competitions/_submit_results_page.html:5
msgid ""
"This phase of the competition has not started yet. Please check back later."
msgstr "竞赛的此阶段还未开始，请稍后核对"

#: apps/web/templates/web/competitions/_submit_results_page.html:24
msgid "Max submissions per day: "
msgstr "每天最大提交数"

#: apps/web/templates/web/competitions/_submit_results_page.html:30
msgid "Click the Submit button to upload a new submission."
msgstr "点击提交按钮上传一个新的提交"

#: apps/web/templates/web/competitions/_submit_results_page.html:39
msgid "Optionally add more information about this submission"
msgstr "可以自愿在此补充一些提交信息"

#: apps/web/templates/web/competitions/_submit_results_page.html:41
msgid "*Team name (20 characters max): "
msgstr "团队名称(最多20个字符)"

#: apps/web/templates/web/competitions/_submit_results_page.html:42
msgid "*Method name (20 characters max): "
msgstr "方法名(最多20个字符)"

#: apps/web/templates/web/competitions/_submit_results_page.html:43
msgid "*Method description: "
msgstr "方法说明"

#: apps/web/templates/web/competitions/_submit_results_page.html:44
msgid "Project URL: "
msgstr "项目网址："

#: apps/web/templates/web/competitions/_submit_results_page.html:45
msgid "Publication URL: "
msgstr "发布网址："

#: apps/web/templates/web/competitions/_submit_results_page.html:46
msgid "Bibtex: "
msgstr "参考文献："

#: apps/web/templates/web/competitions/_submit_results_page.html:47
msgid "Organization/affiliation: "
msgstr "组织者/联盟："

#: apps/web/templates/web/competitions/_submit_results_page.html:71
msgid ""
"This phase doesn't have reference_data supplied yet, please add reference "
"data before submissions may be uploaded!"
msgstr "这个阶段还没有提供参考数据，请在提交可能被上传之前添加参考数据"

#: apps/web/templates/web/competitions/_submit_results_page.html:76
msgid "Here are your submissions to date"
msgstr "这是目前为止你的提交"

#: apps/web/templates/web/competitions/_submit_results_page.html:77
msgid "indicates submission on leaderboard"
msgstr "下载排行榜上的所有提交"

#: apps/web/templates/web/competitions/_submit_results_page.html:79
msgid ""
"This phase of the competition is closed. Here are the submissions you made:"
msgstr "竞赛的该阶段已经关闭。这是你所做的提交"

#: apps/web/templates/web/competitions/_submit_results_page.html:94
#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:243
#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:267
msgid "Score"
msgstr "分数"

#: apps/web/templates/web/competitions/_submit_results_page.html:96
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: apps/web/templates/web/competitions/competition_summary.html:34
#: apps/web/templates/web/competitions/summary.html:34
#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:31
#: apps/web/templates/web/my/_competition_tile.html:48
#: apps/web/templates/web/my/_managed.html:34
#: apps/web/templates/web/my/participants.html:7
#: apps/web/templates/web/my/participants.html:8
#: apps/web/templates/web/my/participants.html:109
msgid "Participants"
msgstr "参与成员"

#: apps/web/templates/web/competitions/confirm-delete.html:3
#: apps/web/templates/web/competitions/confirm-delete.html:4
msgid "Delete Competition"
msgstr "删除竞赛"

#: apps/web/templates/web/competitions/confirm-delete.html:9
msgid "Really delete"
msgstr "确认删除"

#: apps/web/templates/web/competitions/confirm-delete.html:12
msgid "Yes, delete the competition."
msgstr "是的确认删除"

#: apps/web/templates/web/competitions/delete_dump_confirm.html:7
msgid "Are you sure you wish to delete this Competition Dump?"
msgstr "你确定要删除这个竞赛仓库吗？"

#: apps/web/templates/web/competitions/delete_dump_confirm.html:10
msgid "Yes, I'm sure."
msgstr "是的，我确定"

#: apps/web/templates/web/competitions/dumps.html:3
#: apps/web/templates/web/competitions/dumps.html:4
msgid "Competition Dumps"
msgstr "竞赛"

#: apps/web/templates/web/competitions/dumps.html:6
#: apps/web/templates/web/competitions/edit.html:18
#: apps/web/templates/web/competitions/public_submissions.html:20
#: apps/web/templates/web/competitions/submission_metadata.html:17
#: apps/web/templates/web/my/detailed_results.html:8
#: apps/web/templates/web/my/participants.html:16
#: apps/web/templates/web/my/submissions.html:18
msgid "Go Back to Competition Homepage"
msgstr "返回竞赛主页"

#: apps/web/templates/web/competitions/dumps.html:7
msgid "Note: Refresh the page to view updates."
msgstr "提示：刷新页面查看更新"

#: apps/web/templates/web/competitions/dumps.html:10
msgid "Create Dump"
msgstr "创建仓库"

#: apps/web/templates/web/competitions/dumps.html:11
msgid "Refresh the Page"
msgstr "刷新页面"

#: apps/web/templates/web/competitions/dumps.html:13
msgid "Dumps for:"
msgstr "竞赛备份："

#: apps/web/templates/web/competitions/dumps.html:16
msgid "Download link"
msgstr "下载链接"

#: apps/web/templates/web/competitions/dumps.html:18
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: apps/web/templates/web/competitions/dumps.html:19
msgid "Publish Date"
msgstr "发布日期"

#: apps/web/templates/web/competitions/dumps.html:52
msgid "No dumps found for the current competition."
msgstr "没有发现当前竞赛的备份"

#: apps/web/templates/web/competitions/dumps.html:62
#: apps/web/templates/web/competitions/dumps.html:75
msgid "Create Competition Dump"
msgstr "创建比赛备份仓库"

#: apps/web/templates/web/competitions/dumps.html:68
msgid "URI Keys instead of files"
msgstr "URI 码代替文件"

#: apps/web/templates/web/competitions/dumps.html:70
msgid "Note: Using Keys instead of files makes a much smaller download!"
msgstr "提示：使用码代替文件可以减小下载量！"

#: apps/web/templates/web/competitions/dumps.html:74
#: apps/web/templates/web/competitions/public_submissions_phase.html:100
#: apps/web/templates/web/my/participants.html:224
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: apps/web/templates/web/competitions/edit-phase.html:3
msgid "Phase 1"
msgstr "阶段1"

#: apps/web/templates/web/competitions/edit-phase.html:7
msgid "Phase Title"
msgstr "阶段标题"

#: apps/web/templates/web/competitions/edit-phase.html:12
msgid "Start date"
msgstr "开始日期"

#: apps/web/templates/web/competitions/edit-phase.html:16
msgid "Upload score and dataset manifest file"
msgstr "上传分数和数据集清单文件"

#: apps/web/templates/web/competitions/edit-phase.html:17
#: apps/web/templates/web/my/datasets_form.html:36
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: apps/web/templates/web/competitions/edit-phase.html:24
msgid "Maximum Number of Submission"
msgstr "最大提交数"

#: apps/web/templates/web/competitions/edit-phase.html:30
msgid "Downloadable datasets"
msgstr "可下载的数据集"

#: apps/web/templates/web/competitions/edit.html:5
#: apps/web/templates/web/competitions/edit.html:6
msgid "Edit Competition"
msgstr "编辑竞赛"

#: apps/web/templates/web/competitions/edit.html:21
msgid "Download original YAML file"
msgstr "下载原始YAML文件"

#: apps/web/templates/web/competitions/edit.html:24
msgid "General Information"
msgstr "信息概述"

#: apps/web/templates/web/competitions/edit.html:64
#: apps/web/templates/web/competitions/edit.html:107
msgid "Web Page"
msgstr "网页"

#: apps/web/templates/web/competitions/edit.html:137
msgid "Add Page"
msgstr "添加页面"

#: apps/web/templates/web/competitions/edit.html:140
#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:123
msgid "Phases"
msgstr "阶段"

#: apps/web/templates/web/competitions/edit.html:187
msgid "Competition Phase"
msgstr "竞赛阶段"

#: apps/web/templates/web/competitions/edit.html:198
msgid "You can add, remove, and modify datasets in the"
msgstr "您可以对"

#: apps/web/templates/web/competitions/edit.html:198
#: apps/web/templates/web/my/datasets.html:26
#: apps/web/templates/web/my/index.html:21
msgid "My Datasets"
msgstr "我的数据集"

#: apps/web/templates/web/competitions/edit.html:198
msgid "section"
msgstr "进行编辑"

#: apps/web/templates/web/competitions/edit.html:233
msgid "Add Phase"
msgstr "添加阶段"

#: apps/web/templates/web/competitions/edit.html:247
#: apps/web/templates/web/my/_managed.html:36
msgid "Leaderboard"
msgstr "排行榜"

#: apps/web/templates/web/competitions/index.html:3
#: apps/web/templates/web/competitions/index.html:4
#: apps/web/templates/web/my/datasets.html:17
#: apps/web/templates/web/my/index.html:12
msgid "Competitions"
msgstr "竞赛"

#: apps/web/templates/web/competitions/index.html:12
msgid "Sort by:"
msgstr "分类依据:"

#: apps/web/templates/web/competitions/index.html:15
msgid "Most Recent"
msgstr "最近的"

#: apps/web/templates/web/competitions/index.html:18
msgid "Most Active"
msgstr "最活跃的"

#: apps/web/templates/web/competitions/index.html:25
msgid "Search..."
msgstr "查找竞赛"

#: apps/web/templates/web/competitions/index.html:27
msgid "Search"
msgstr "查找"

#: apps/web/templates/web/competitions/index.html:62
msgid "Learn how to create your own competition."
msgstr "学习如何创建你自己的竞赛"

#: apps/web/templates/web/competitions/public_submissions_phase.html:6
msgid "Filters"
msgstr "过滤"

#: apps/web/templates/web/competitions/public_submissions_phase.html:7
msgid "Only show results currently on leaderboard"
msgstr "在排行榜上只展示最近的结果"

#: apps/web/templates/web/competitions/public_submissions_phase.html:13
msgid "Submission Id"
msgstr "提交ID"

#: apps/web/templates/web/competitions/public_submissions_phase.html:17
#: apps/web/templates/web/my/datasets.html:41
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: apps/web/templates/web/competitions/public_submissions_phase.html:21
msgid "Likes"
msgstr "爱好"

#: apps/web/templates/web/competitions/public_submissions_phase.html:22
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: apps/web/templates/web/competitions/public_submissions_phase.html:24
msgid "Detailed results?"
msgstr "详细结果"

#: apps/web/templates/web/competitions/public_submissions_phase.html:80
msgid "Submission details"
msgstr "详细提交"

#: apps/web/templates/web/competitions/public_submissions_phase.html:85
msgid "Download submission"
msgstr "下载提交"

#: apps/web/templates/web/competitions/submission_metadata.html:22
#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:60
#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:70
#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:80
#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:91
#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:101
#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:109
#: apps/web/templates/web/my/submissions.html:24
msgid "UTC"
msgstr "北京时间"

#: apps/web/templates/web/competitions/submission_metadata.html:33
msgid "Submitted by"
msgstr "提交者"

#: apps/web/templates/web/competitions/submission_metadata.html:35
msgid "Compute worker"
msgstr "工作机"

#: apps/web/templates/web/competitions/submission_metadata.html:36
msgid "Docker image"
msgstr "docker镜像"

#: apps/web/templates/web/competitions/submission_metadata.html:37
msgid "Queue name"
msgstr "队列名称"

#: apps/web/templates/web/competitions/submission_metadata.html:38
msgid "Submission ID#"
msgstr "提交ID#"

#: apps/web/templates/web/competitions/submission_metadata.html:40
msgid "Prediction/Scoring?"
msgstr "预测/评分？"

#: apps/web/templates/web/competitions/submission_metadata.html:41
msgid "Running processes (in temp dir)"
msgstr "运行过程(在临时文件夹中)"

#: apps/web/templates/web/competitions/submission_metadata.html:42
msgid "Ingestion program duration"
msgstr "提取程序持续时间"

#: apps/web/templates/web/competitions/submission_metadata.html:43
msgid "Start RAM"
msgstr "开始时RAM"

#: apps/web/templates/web/competitions/submission_metadata.html:44
msgid "End RAM"
msgstr "结束时RAM"

#: apps/web/templates/web/competitions/submission_metadata.html:45
msgid "Start CPU"
msgstr "开始时CPU"

#: apps/web/templates/web/competitions/submission_metadata.html:46
msgid "End CPU"
msgstr "结束时CPU"

#: apps/web/templates/web/competitions/submission_metadata.html:47
msgid "Start swap"
msgstr "开始时swap"

#: apps/web/templates/web/competitions/submission_metadata.html:48
msgid "End swap"
msgstr "结束时swap"

#: apps/web/templates/web/competitions/submission_metadata.html:78
msgid "No submissions!"
msgstr "没有提交"

#: apps/web/templates/web/competitions/summary.html:32
#: apps/web/templates/web/my/_competition_tile.html:46
#: apps/web/templates/web/my/_managed.html:32
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: apps/web/templates/web/competitions/upload_competition.html:3
#: apps/web/templates/web/competitions/upload_competition.html:4
#: apps/web/templates/web/competitions/upload_s3_competition.html:3
#: apps/web/templates/web/competitions/upload_s3_competition.html:4
#: apps/web/templates/web/my/index.html:57
#: apps/web/templates/web/my/index.html:59
msgid "Create Competition"
msgstr "创建比赛"

#: apps/web/templates/web/competitions/upload_competition.html:10
#: apps/web/templates/web/competitions/upload_s3_competition.html:11
msgid ""
"To create a competition, upload a bundle with the definition of the new "
"competition."
msgstr "为了创建竞赛，上传一个新竞赛的定义包"

#: apps/web/templates/web/competitions/upload_competition.html:16
msgid "Upload definition..."
msgstr "上传竞赛包"

#: apps/web/templates/web/competitions/upload_s3_competition.html:22
msgid "Upload Competition Bundle"
msgstr "上传竞赛包"

#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:25
msgid "DOWNLOAD COMPETITION BUNDLE!"
msgstr "下载竞赛包"

#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:28
msgid "Admin features"
msgstr "管理您的竞赛"

#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:37
#: apps/web/templates/web/my/_competition_tile.html:50
msgid "Dumps"
msgstr "备份仓库"

#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:60
msgid "Current server time:"
msgstr "当前服务器时间："

#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:78
msgid "Current"
msgstr "最近的"

#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:89
msgid "First phase"
msgstr "第一阶段"

#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:107
msgid "End"
msgstr "结束"

#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:108
#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:175
msgid "Competition Ends"
msgstr "竞赛结束"

#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:109
msgid "Never"
msgstr "永不结束"

#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:130
msgid "Public Submissions"
msgstr "公共提交"

#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:138
msgid "Team"
msgstr "团队"

#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:166
msgid "Start:"
msgstr "开始："

#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:168
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:193
msgid "You must be logged in to participate in competitions."
msgstr "你必须登录才能参加比赛"

#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:199
msgid "You have not yet registered for this competition."
msgstr "你还没有报名参加这次竞赛"

#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:200
msgid ""
"To participate in this competition, you must accept its specific terms and "
"conditions. After you register, the competition organizer will review your "
"application and notify you when your participation is approved."
msgstr ""
"要参加这个比赛，你必须接受它的具体条款和条件。报名后，比赛主办方会评审你的申"
"请并在你的申请被批准后通知你"

#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:204
msgid "I accept the "
msgstr "我接受"

#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:204
msgid "terms and conditions"
msgstr "条款和条件。"

#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:204
msgid "of the competition."
msgstr "关于该比赛。"

#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:207
msgid "Register"
msgstr "申请参加"

#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:210
msgid ""
"Your request to participate in this challenge has been received and a "
"decision is pending."
msgstr "你的参与这项竞赛的请求已被收到，申请正在核查中。"

#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:212
msgid ""
"Your request to participate in this competition was denied or your "
"privileges have been suspended."
msgstr "你参与竞赛的申请被拒绝或你的参与权限已被停止"

#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:237
#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:261
msgid "Top Three"
msgstr "排名前三"

#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:241
#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:265
msgid "Rank"
msgstr "排名"

#: apps/web/templates/web/competitions/view.html:272
msgid "No data"
msgstr "没有数据"

#: apps/web/templates/web/my/_competition_tile.html:28
msgid "No end date"
msgstr "永不结束"

#: apps/web/templates/web/my/_competition_tile.html:47
#: apps/web/templates/web/my/_managed.html:33
msgid "Unpublish"
msgstr "撤回发布"

#: apps/web/templates/web/my/_entered.html:5
msgid "You are not participating in any competitions."
msgstr "你没有参与任何一个竞赛"

#: apps/web/templates/web/my/_managed.html:5
msgid "You do not manage any competitions."
msgstr "你没有组织任何竞赛。"

#: apps/web/templates/web/my/_submission_results.html:7
msgid "Submission"
msgstr "提交"

#: apps/web/templates/web/my/_submission_results.html:9
msgid "Labels"
msgstr "标签"

#: apps/web/templates/web/my/_submission_results.html:10
msgid "Dice"
msgstr "戴斯"

#: apps/web/templates/web/my/_submission_results.html:11
msgid "Hausdorff"
msgstr "豪斯道夫"

#: apps/web/templates/web/my/datasets.html:7
#: apps/web/templates/web/my/datasets.html:8
msgid "Competitions (My Datasets)"
msgstr "竞赛（我的数据集）"

#: apps/web/templates/web/my/datasets.html:20
#: apps/web/templates/web/my/index.html:15
msgid "Competitions I'm In"
msgstr "我参加的竞赛"

#: apps/web/templates/web/my/datasets.html:23
#: apps/web/templates/web/my/index.html:18
msgid "Competitions I'm Running"
msgstr "我举办的竞赛"

#: apps/web/templates/web/my/datasets.html:35
msgid "Create Dataset"
msgstr "创建数据集"

#: apps/web/templates/web/my/datasets.html:40
msgid "Key"
msgstr "键"

#: apps/web/templates/web/my/datasets.html:42
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: apps/web/templates/web/my/datasets.html:44
msgid "Multi-delete? "
msgstr "多个删除？"

#: apps/web/templates/web/my/datasets.html:63
msgid "No datasets added yet!"
msgstr "还没有添加数据集！"

#: apps/web/templates/web/my/datasets.html:69
msgid "Delete multiple datasets?"
msgstr "删除多个数据集？"

#: apps/web/templates/web/my/datasets_delete.html:7
#: apps/web/templates/web/my/datasets_delete.html:8
msgid "Delete Dataset"
msgstr "删除数据集"

#: apps/web/templates/web/my/datasets_delete.html:17
msgid "WARNING"
msgstr "警告"

#: apps/web/templates/web/my/datasets_delete.html:17
msgid "DataSet currently in use by:"
msgstr "最近正在使用的数据集"

#: apps/web/templates/web/my/datasets_delete.html:24
#: apps/web/templates/web/my/datasets_delete.html:31
msgid "Are you sure you want to delete"
msgstr "你确定要删除"

#: apps/web/templates/web/my/datasets_delete.html:27
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: apps/web/templates/web/my/datasets_delete.html:27
msgid ""
", I am absolutely sure, even though competitions are using this, I want to "
"delete it."
msgstr "我很确定，即使竞赛正在使用它，我想要删除它"

#: apps/web/templates/web/my/datasets_form.html:7
#: apps/web/templates/web/my/datasets_form.html:8
#: apps/web/templates/web/my/datasets_form.html:15
msgid "Dataset"
msgstr "数据集"

#: apps/web/templates/web/my/datasets_form.html:7
#: apps/web/templates/web/my/datasets_form.html:8
#: apps/web/templates/web/my/datasets_form.html:15
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: apps/web/templates/web/my/datasets_form.html:7
#: apps/web/templates/web/my/datasets_form.html:8
#: apps/web/templates/web/my/datasets_form.html:15
msgid "Update"
msgstr "上传"

#: apps/web/templates/web/my/datasets_form.html:19
msgid "Single new dataset"
msgstr "单个新的数据集"

#: apps/web/templates/web/my/datasets_form.html:20
msgid "Many existing datasets bundled into one new dataset"
msgstr "从现有的数据集创建"

#: apps/web/templates/web/my/datasets_form.html:36
msgid "Save changes"
msgstr "保存修改"

#: apps/web/templates/web/my/detailed_results.html:5
#: apps/web/templates/web/my/detailed_results.html:6
msgid "Detailed results of the participant "
msgstr "参与者的具体结果。"

#: apps/web/templates/web/my/index.html:5
#: apps/web/templates/web/my/index.html:6
msgid "Competitions (My CodaLab)"
msgstr "竞赛(我的工作站)"

#: apps/web/templates/web/my/participants.html:19
msgid "Teams"
msgstr "团队"

#: apps/web/templates/web/my/participants.html:64
msgid "Process"
msgstr "确认处理"

#: apps/web/templates/web/my/participants.html:111
msgid "There are no participants."
msgstr "没有参与者。"

#: apps/web/templates/web/my/participants.html:159
msgid "Send message to all participants?"
msgstr "向所有参与者发送消息？"

#: apps/web/templates/web/my/participants.html:201
msgid "Email Participants"
msgstr "电子邮件参与者"

#: apps/web/templates/web/my/participants.html:209
#: apps/web/templates/web/my/participants.html:217
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: apps/web/templates/web/my/participants.html:210
msgid "Enter subject."
msgstr "进入主题"

#: apps/web/templates/web/my/participants.html:218
msgid "Enter message."
msgstr "进入消息"

#: apps/web/templates/web/my/participants.html:225
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: apps/web/templates/web/my/settings.html:7
#: apps/web/templates/web/my/settings.html:8
msgid "User Settings"
msgstr "用户设置"

#: apps/web/templates/web/my/settings.html:37
msgid "Basic settings"
msgstr "基础设置"

#: apps/web/templates/web/my/settings.html:37
msgid "Staff"
msgstr "职员"

#: apps/web/templates/web/my/settings.html:37
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: apps/web/templates/web/my/settings.html:44
msgid "First name"
msgstr "姓"

#: apps/web/templates/web/my/settings.html:48
msgid "Last name"
msgstr "名"

#: apps/web/templates/web/my/settings.html:52
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: apps/web/templates/web/my/settings.html:56
msgid "Date joined"
msgstr "加入时间"

#: apps/web/templates/web/my/settings.html:64
msgid "Competition settings"
msgstr "竞赛设置"

#: apps/web/templates/web/my/settings.html:71
msgid "Team name"
msgstr "团队名称"

#: apps/web/templates/web/my/settings.html:75
msgid "Team members"
msgstr "团队成员"

#: apps/web/templates/web/my/settings.html:75
msgid "(each member on a new line)"
msgstr "（每一个成员需占据一行）"

#: apps/web/templates/web/my/settings.html:89
msgid "Participation status updates"
msgstr "参与成员状态更新提醒"

#: apps/web/templates/web/my/settings.html:93
msgid "Organizer status updates"
msgstr "组织者状态更新提醒"

#: apps/web/templates/web/my/settings.html:97
msgid "Organizer direct message updates"
msgstr "接受组织者直接发布的消息"

#: apps/web/templates/web/my/settings.html:101
msgid "Email on submission finished successfully"
msgstr "提交成功得到email提醒"

#: apps/web/templates/web/my/settings.html:109
msgid "Save Changes "
msgstr "保存修改"

#: apps/web/templates/web/my/submission_delete.html:6
#: apps/web/templates/web/my/submission_delete.html:7
msgid "Delete Submission"
msgstr "删除提交"

#: apps/web/templates/web/my/submission_delete.html:13
msgid "Are you sure you want to delete this submission?"
msgstr "你确定要删除这个提交吗？"

#: apps/web/templates/web/my/submissions.html:31
msgid "Show Leaderboard Debug"
msgstr "展示排行榜 debug"

#: apps/web/templates/web/my/submissions.html:35
msgid "Bad Scores:"
msgstr "不理想的分数："

#: apps/web/templates/web/my/submissions.html:39
msgid "Rank:"
msgstr "排名："

#: apps/web/templates/web/my/submissions.html:40
msgid "Value:"
msgstr "值："

#: apps/web/templates/web/my/submissions.html:41
msgid "Column Name:"
msgstr "列名："

#: apps/web/templates/web/my/submissions.html:58
msgid "View all submission's metadata"
msgstr "浏览所有提交的元命令"

#: apps/web/templates/web/my/submissions.html:60
msgid "Select phase description"
msgstr "选择阶段描述"

#: apps/web/templates/web/my/submissions.html:67
msgid "Max submissions total:"
msgstr "总计最大提交数"

#: apps/web/templates/web/my/submissions.html:73
msgid "Re-run all submissions in this phase"
msgstr "重新运行该阶段的所有提交"

#: apps/web/templates/web/my/submissions.html:77
msgid "There are no submissions."
msgstr "没有任何提交"

#: apps/web/templates/web/my/submissions.html:132
msgid "DEL"
msgstr "删除"

#: apps/web/templates/web/my/submissions.html:137
msgid "HIDE"
msgstr "隐藏"

#: apps/web/templates/web/my/submissions.html:139
msgid "SHOW"
msgstr "展示"

#: apps/web/templates/web/my/submissions.html:144
msgid "FAILED"
msgstr "失败"

#: apps/web/templates/web/my/submissions.html:147
msgid "RE-RUN"
msgstr "重新运行"

#: apps/web/templates/web/my/submissions.html:152
msgid "MIGRATED"
msgstr "已迁移的"

#: apps/web/templates/web/my/submissions.html:156
msgid "MIGRATE"
msgstr "迁移"

#~ msgid "Usernames can only contain letters, digits and ./-/_ "
#~ msgstr "用户名注册异常"

#~ msgid "unknown"
#~ msgstr "未知"
